黃埔奇趣搖搖做緊特價

如題

$50 6隻
睇個勢似拎哂d倉底貨出黎 賣哂依堆應該冇了

有冇職業級？

舞動超速龍球 變做手中狂獸

福袋~~

有無其他福袋

奇趣係黃定藍？

冇特別留意

前三四年20$個
啲人都話最後最後
曾經買過一隻生銹垃圾

個包裝..
支那老翻？

全透明福袋

有真超速水龍先講

木芯做雷霆萬鈞一流

極級羅素

賣剩啲木芯冇人要

有啤令你都唔會買架啦 多數生銹

咁又唔係
佢上年年頭都拎過出嚟賣，lihkg都有人開post
啲超速龍球超速水龍俾人掃晒
仲有人執到幾隻日版龍球同水龍
而家喱啲係嗰陣賣剩嘅木芯

會有日版龍球？are u serious?

龍球2001

嘩屌
十幾年前既野仲有得賣
個時死慳死抵都要買

呢啲係翻出 唔係最舊版